做左成個月廢青

放假開始就廢

中學雞表示仲有成個月假 點過好

覺得自己好浪費時間 D FD 個個日日返學校練波 但我又唔係校隊 加上對籃球無咩興趣
有無巴打可以比D建議 仲有成個月
唔想咁廢 日日係屋企打機

利申 電話無響好耐了

M記啦

唔想做炸薯條

推

羨慕

好悶

屌你老母啲00後真係
唔係話針對 但你真係00後表表者 真係全部都戇鳩仔

00後

做咗幾個月廢青

廢青好正
利申 00廢青

on9 到你要返工唔好叫救命